平心而論,般奴已經係英超史上第二攻中

僅次耶耶

識波一定要選史高斯第一先得

第二多鬚？

耶耶唔係攻中

唔係攻中，你柒左